台灣人真係好井底之蛙 垃撚圾

根本就只係用繁體字嘅支那狗！

又黎踩人抬高自己

你on9架
台撚弱智係事實

Ching ho ball

井底之蛙不及溫水煮蛙
sorry我更正係猛火燒蛙